每日幾十宗仲唔停課 你老母楊潤雄日日喺廁所打飛機？

含撚啦垃圾教育局

諗緊點批鬥教師呀

邊得閒理D細蚊仔

整緊国安法教材